<Helps><List>
	<Help Name="1000">
		<Title>无限修仙</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		【无限修仙】是由作者【灭门证道】根据小说《无限恐怖》为思路制作的一款mod。为更多喜欢灭门挑战的玩家以及追求更多新颖玩法的玩家所制作。
		该mod仍处于更新状态中，感兴趣的道友可加群提供建议或者告知bug。[/color]
		[color=#FF00FF]无限修仙modQQ群号[/color]：444218181
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1001" Root="1000">
		<Title>血统介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		血统系统，在原版的基础上获得细微增强的血统，是该mod获得实力上限提升的途径之一，特殊的血统在后续会影响某些任务的进行。
		其次各个血统皆带着不同的血统模型。
		[/color]
		[color=#FF4040]
		1.丘岭矮人血统：丘陵矮人，异界中一种奇特的生物，嗜酒如命，是天生的挖掘大师，也是天生的锻造大师，寰宇中前百的神器过半皆出自矮人之手。
		稀薄：丹器加5，炼器技能上限加10，阵法负荷加20，气海技能上限减5
		高等：丹器加9，炼器技能上限加15，阵法负荷加20，气海技能上限减5，解锁神通：山中财宝。
		纯血：丹器加14，炼器技能上限加20，阵法负荷加50，气海技能上限减8，解锁神通：矮人三兄弟。
		[img]Spr\Object\JS\AR.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		2.狂血兽人血统：狂血兽人，异界大陆上一种特殊的文明种族，虽然拥有不低的智慧，但却更倾向于用战斗解决一切，掌握激化自身血液的能力。
		稀薄：战斗技能上限加5，秘体穿透能力加1，身体强大系数加4，护盾等级上限减2，心境基础值减30.
		高等：战斗技能上限加8，秘体穿透能力加2，身体强大系数加8，护盾等级上限减3，心境基础值减50.解锁战技：血怒：增加疼痛忍耐50，增加秘体全体攻击百分25.持续20s，冷却50s使用消耗100寿元（受寿元流逝倍率影响可能会更快）
		纯血：战斗技能上限加15，秘体穿透能力加4，身体强大系数加15，护盾等级上限减4，心境基础值减80.解锁秘体：狂血之心附带战技：穿膛一击。变身。
		[img]Spr\Object\JS\KX.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		3.吸血鬼血统：吸血鬼，寰宇中一种奇特的生灵，天生受到世界规则的诅咒，畏惧阳光，但纯血吸血鬼的存在，便真如暗夜君王一般。
		稀薄：灵力上限增加7q，术法吟唱时间减0.4，术法威力加百分八十，惧怕阳光白天6-傍晚6点处于锁闭状态
		高等：灵力上限增加15w，术法吟唱时间减4s，术法威力加百分150，惧怕阳光白天9-傍晚6点处于锁闭状态，解锁神通，血宴，以一名修士为目标，吸食其寿元与灵力补充自身。
		纯血：灵力上限增加100w，术法吟唱时间减0.8，术法威力加百分200，不再惧怕白天，解锁战斗技能，闇魔蝠，群体伤害技能百分50概率造成术法等级0.5的系数暴击。获得buff：暗夜君主。
		[img]Spr\Object\JS\XXG.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		4.冰原巨人血统：冰原巨人，生活在寄北之地，那里终日严寒，其他地区来此的生灵都难以活过三天。。
		稀薄：增加秘体全局攻击3000防御3000，护盾值增强2，移动速度减15，食量增加10
		高等：增加秘体全局攻击8000防御8000，护盾值增强2，移动速度减15，食量增加20，解锁战技，冰源，短时间内增加200真气或灵气恢复速度。持续15s，冷却100s。
		纯血：增加秘体全局攻击2w防御2w，护盾值增强3，移动速度减20，食量增加30，解锁获得武器，霜之战斧（最好别炼成法宝）。
		[img]Spr\Object\JS\BY.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		5.堕天使血统：堕天使，原是万灵殿中，天使一脉的存在，其中路西法是当代最强的天使，在一次与堕落使魔的战斗中，受到污染，纯白的天使四翼折断，时刻被混乱之神所影响。而这种污染如同瘟疫一般，感染了大半族人，最终路西法带着一众感染者离开了万灵殿。
		稀薄：增加移动速度加10，激狂之怒倍率加2，增加秘体穿透0.2.攻击附带灵力（真气）上限百分10伤害（不致死），减少灵力上限5q，真气上限2q
		高等：增加移动速度加20，激狂之怒倍率加3，增加秘体穿透0.4.攻击附带灵力（真气）上限百分15伤害（不致死），减少灵力上限10W，真气上限1W，解锁神通：原闇★荒戟
		纯血：增加移动速度加30，激狂之怒倍率加4，增加秘体穿透0.6.攻击附带灵力（真气）上限百分20伤害（不致死），减少灵力上限100W，真气上限10W。解锁战技，闇染，群体aoe减低对手百分15灵力上限值。
		[img]Spr\Object\JS\DTS.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		6.圣天使血统：圣天使，万灵殿中的至高神圣的种族，当代领袖是米迦勒。
		稀薄：增加心境30，增加核心信徒2名，神国信仰获取增幅系数1，减少气感等级上限6，减少真气最大值8千
		高等：增加心境60，增加核心信徒2名，神国信仰获取增幅系数3，减少气感等级上限9，减少真气最大值100W,解锁神通：忘了名字了。
		纯血：增加心境90，增加核心信徒5名，神国信仰获取增幅系数3，减少气感等级上限12，减少真气最大值100W,解锁护法：炽天使 撒拉弗，智天使 基路伯，座天使 托罗努斯。
		[img]Spr\Object\JS\MJL.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		7.刑天血统：相传有一个以古神话战神刑天为信仰的一个种族，他们以战斗而生，每个族人从出生开始就进行挑选、培养成各种类型的战斗机器。他们当中的一位先祖将战神刑天的战斗之法融入血脉，觉醒后后提供强大的战斗增益的，大成血脉者激发大半就已经能以一敌百，有着极强的回复能力和精力，不死不休。
		稀薄：获得一层特殊buff刑天，战斗中受到攻击会累积，每层刑天值，增加100秘体攻击伤害，百分10法宝威力加成。刑天值到达100，获得1min无敌，随即清空99层刑天值。
		高等：习得刑天之斧，每次使用消耗所有现有刑天buff的5倍伤害，冷却20s，吟唱5s
		纯血：不死不灭，增加其身体强度系数15点，增加自愈能力百分5，提高伤势恢复能力。
		[img]Spr\Object\JS\XT.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		8.烈焰精灵血统：烈焰精灵是自然六子之一，有着无与伦比的术法威能，一指之下毁天灭地不过尔尔
		稀薄：提高火属性功法亲和度至满级。提高闪避0.2
		高等：获得buff，烈火之御，修行火属性功法攻击时，会获得一层增加百分50术法伤害的buff，持续20s，最高100层。
		纯血：解锁神通，火神山，可从中获取一件随机秘宝。
		[img]Spr\Object\JS\LYJL.png[/img]
		
		[/color]
		[color=#FF4040]
		9.九黎血统：天河大陆衮青州黎家先祖黎贪与其胞弟八人尝试将九人血脉融为一体，唯黎贪一人成功，号九黎血脉
		稀薄：获得1000灵力最大值加成，获得3点身体强大系数加成，获得百分五十修炼速度提升，增加10道行。
		高等：获得50000灵力最大值加成，获得6点身体强大系数加成，获得百分150修炼速度提升，增加20道行解锁神通无双（对灵气或真气低于自己的敌人造成额外伤害1000。）
		纯血：获得1000000灵力最大值加成，获得9点身体强大系数加成，获得百分4修炼速度提升，增加40道行，解锁神通：唤祖（召唤祖魂，附于己身，获得部分祖先的力量）
		[/color]
		
		[color=#FF4040]
		10.破晓血统：晨曦谷位于大陆最东方，破晓族生活其中但却从来没有人找到过，每当大陆有邪族作祟便有破晓族强者平息动乱，曾恶鬼族五大圣者祸害一方被两名破晓族击杀，五大恶鬼拼死也不过将两名破晓族重伤，后恶鬼族灭。
		稀薄：提高气海等级上限8级，提高枪类熟练度50，提高内门伤势恢复5，减低真气值上限5000
		高等：获得一件秘宝，赤目珠效果：佩戴获得百分100术法增强，每攻击20次释放术法：赤虹（百分10造成术法10倍伤害）。
		纯血：提高气海等级上限10级，获得秘宝：百鬼枯：每9次攻击释放术法：魔光波（对最多五名敌人进行弹射伤害，伤害值百分15衰减）。
		[img]Spr\Object\JS\PX.png[/img]
		[/color]
		
		[color=#FF4040]
		11.银霆血统：
		稀薄：获得道行加值10，获得武器:银霆（每次攻击附带5000雷劫伤害）
		高等：获得道行加值20，银霆攻击效果进阶（每次攻击附带30000雷劫伤害）
		纯血：获得道行加值50，银霆攻击效果进阶（每次攻击附带100000雷劫伤害）

		[/color]
		
		[color=#FF4040]
		12.夜渊血统：
		稀薄：获得术法等级上限提升10级，获得额外百分百灵力弧度强度加值，获随机一只异宝：夜蝙蝠。扣除500寿元上限。
		高等：获得术法等级上限提升15级，获得额外百分2百灵力弧度强度加值，习得技能：夜渊召唤。扣除1500寿元上限。
		纯血：获得术法等级上限提升25级，获得额外百分4百灵力弧度强度加值，习得技能：夜渊融合。扣除3500寿元上限
		[/color]
		[color=#FF4040]
		13.磐石血脉：
		稀薄：对土属性功法免疫500，修炼体修功法时每攻击15次，接下来三次攻击造成npc所处地点灵气值的百分10神圣伤害，水属性、木属性对其造成额外200灵力100真气伤害。
		高等：对土属性功法免疫5000，修炼体修功法时每攻击15次，接下来三次攻击造成npc所处地点灵气值的百分30神圣伤害，水属性、木属性对其造成额外5000灵力1000真气伤害。
		纯血：对土属性功法免疫，修炼体修功法时每攻击15次，接下来三次攻击造成npc所处地点灵气值的百分60神圣伤害，水属性、木属性对其造成额外50000灵力10000真气伤害。
		[/color]
		[color=#FF4040]
		14.巴德尔血脉
		稀薄：白天时获得护盾增强3，气感等级上限10，术法威力增强百分200.夜间获得反向加成
		高等：白天时获得护盾增强6，气感等级上限15，术法威力增强百分400，习得术法，光耀大地（恢复全体友方灵力或真气值，夜间获得加成减半。）.夜间获得一半反向加成
		纯血：白天时获得护盾增强6，气感等级上限15，术法威力增强百分400。获得光环技能，万物诺言（使敌方全体减少秘体攻击，术法威力加成，御器威力加成）
		[/color]
		[color=#FF4040]
		15.星灵血脉
		稀薄：攻击时百分10概率将一名敌方单位直接将其化为虚无。对boss概率仅百分1
		高等：攻击时百分10概率将30范围内敌方单位直接将其化为虚无。对boss概率仅百分3
		纯血：攻击时百分10概率将至多100范围内敌方单位直接将其化为虚无。对boss概率仅百分5
		[/color]
		[color=#FF4040]
		16.喋血系统
		稀薄：增加秘体全局攻击3000防御3000，护盾值增强2，移动速度减15，食量增加10
		高等：攻击时百分10概率将30范围内敌方单位直接将其化为虚无。对boss概率仅百分3
		纯血：攻击时百分10概率将至多100范围内敌方单位直接将其化为虚无。对boss概率仅百分5
		[/color]
		[color=#FF4040]
		17.言灵血统
		稀薄：提高灵力上限8K提高术法百分400提高心境基础15，无法修行体修功法。
		高等：增加灵力上限50w，获得攻击特效禁言，攻击20次对目标单位释放一次沉默。无法修行体修功法。
		纯血：增加灵力上限500w，获得攻击特效禁空，攻击20次对目标单位释放一次缴械。无法修行体修功法。
		[/color]
		[color=#FF4040]
		18.日冕血统
		稀薄：道行提高90，获得特殊攻击，对目标攻击时造成灼伤，每秒造成额外，1500/500伤害,持续时间与自身等级有关，不可叠加，该伤害受对手火属性抗性以及火属性亲和影响。羁绊：阴阳调和（同时与月冠族存在时，日冕族免疫体修伤害百分50）。
		高等：道行提高180，获得特殊攻击，对目标攻击时造成灼伤，每秒造成额外，3000/1000伤害，持续时间与自身等级有关，不可叠加，该伤害受对手火属性抗性以及火属性亲和影响。羁绊：阴阳调和（同时与月冠族存在时，日冕族免疫体修伤害百分80）
		纯血：道行提高300，获得特殊攻击，对目标攻击时造成灼伤，每秒造成额外，9000/3000)伤害，持续时间与自身等级有关，不可叠加，该伤害受对手火属性抗性以及火属性亲和影响。羁绊：阴阳调和（同时与月冠族存在时，日冕族免疫体修伤害百分100）
		[/color]
		[color=#FF4040]
		19.月冠血统
		稀薄：寿元流逝速度加快15，获得特殊攻击，每攻击300次，可积蓄一次冻结伤害，冰冻对手15秒。羁绊：阴阳调和（同时与日冕族存在时，月冠族获得额外500寿元）。
		高等：寿元流逝速度加快60，获得特殊攻击，，每攻击150次，可积蓄一次冻结伤害，冰冻对手30秒。羁绊：阴阳调和（同时与日冕族存在时，月冠族获得额外1500寿元）
		纯血：寿元流逝速度加快300，获得特殊攻击，每攻击50次，可积蓄一次冻结伤害，冰冻对手60秒。羁绊：阴阳调和（同时与日冕族存在时，月冠族获得额外6000寿元）
		[/color]
		20.屠魔血统
		屠魔族来自地球之外的苍陇神界，坐落晟耀大陆，师从千钧威武派。屠魔一族天赋武神之力，一生追求武道巅峰，而阿福正是屠魔一族的新生翘楚。时逢晟耀三十年一届武道大会。阿福终克众多强敌进军决赛。决赛中因两人以终技相搏，竟破碎时空之隙。等他醒来时发现，自己已身处异世虽然自身屠魔技已失，且异世无法为你附加神力，更无法感知所谓灵力。但来自屠魔血统却让他对该世的体修信手拈来待他们重修武道时，便是世间再无这般人。
		稀薄：提高身体强大系数6，获得额外的真气上限5000，获得1倍激狂之怒的加成，减少寿元200，获得一件特殊的，屠魔血统专属武器（仅在此阶段可获得）。
		高等：提高身体强大系数12，获得额外的真气上限20000，获得3倍激狂之怒的加成，减少寿元1600
		纯血：提高身体强大系数36，获得额外的真气上限500000，获得9倍激狂之怒的加成，减少寿元3000
		[/color]
		]]></Text>
	</Help>
	
	<Help Name="1002" Root="1000">
		<Title>科技树介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		科技树系统。
		预计做一条主科技树，通用解锁。十条特殊科技树，十选二的模式解锁。
		科技树现暂时更新一条星象峰科技树，解锁方式通过主神科技中的试炼殿堂，
		2名以上精英弟子解锁黄阶科技
		3名以上供奉解锁玄阶科技
		2名以上大能解锁地阶科技
		余下科技按职位品阶，各1名以上即可。[/color]
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1003" Root="1000">
		<Title>武器熟练度介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		武器熟练度系统。
		丰富的武器熟练度，通过更多变的装备搭配，获得不一样的属性提升，每种熟练度皆对仙修、体修、神修有加成，而加成各不相同。
		玩家可以更加有选择性地使用自己喜欢的武器。[/color]
		 
		 关于武器熟练度，请忠于一把武器，当卸下武器时熟练度会被削减，同类型也会。所以出现熟练度不增加的情况，请耐心等待。
		 其次熟练度上限是1w，1000 5000 10000 时后两次将会获得天赋树的选择，合理搭配。注意。必须等于5000时才能对2阶段天赋树选择。
		
		[color=#FF4040]
		大剑类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：蓄力斩伤害乘战斗等级*100*1.5[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\DJ1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		长枪类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：穿肠，百分20概率击穿敌人心脏[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\Q1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		弓类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：响灵箭，每次使用扣除对手灵力上限5w或真气上限1w[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\G1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		斧类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：奋力一斩，对至多三个随机敌人造成高额伤害[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\F1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		剑类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：万剑归一，极强单体伤害技能[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\J1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		法杖类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：域灭，对群体敌人造成高额伤害，并沉默30s。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\FZ1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		錘类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：地动星沉（被动技能），单体造成1w点雷电伤害[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\C1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		刀类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：割裂，每次造成伤害使对手获得一层标记，当标记到99时直接抹杀对手。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\D1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		匕首类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：暗刺，每次攻击对随机部位造成0.5-1的穿透伤害。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\BS1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		巨戟类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：横戟，每次攻击获得全地图友方单位数量系数灵力或真气上限加成持续10s，停止战斗后效果消失。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\JJ1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		重锤类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：暗劲，每攻击十次使对手获得一层暗劲标志，叠加至五十层时随机移除一件法宝。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\ZC1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		战刃类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：轮转，每攻击二十次使全体友方单位获得武器持有者对应属性功法加成。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\ZR1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		拳套类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：神轮，每攻击对同属性功法敌方单位造成额外神圣伤害，异属性按五行增强与减弱，同时对体修造成额外真气损耗。[/color]
		[img]Spr\Object\WQ\QT1.png[/img]
		[color=#FF4040]
		盾牌类武器熟练度，提升至500可解锁，战技：舉盾，每受到傷害可降低该次伤害百分50。这个还没开发[/color]
		
		
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1004" Root="1000">
		<Title>防具介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		防具系统。
		现暂时只有上身类防具。
		防具的作用与武器有些许相似，但不同在于防具的加成取决于玩家道行值，道行越高防具提高加成越高
		后续会结合武器熟练度，再做一套饰品的加成，最后形成套装体系。[/color]
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1005" Root="1000">
		<Title>防御塔介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		防御塔系统。
		防御塔系统基本功能已经实现，后续会在各个科技树中具体体现不同类型的防御塔，例如减速塔，光环塔，暴击塔，弹射塔等等。
		此功能会结合后续1.0版本制作防守类型地图。敬请期待。[/color]
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1006" Root="1000">
		<Title>关卡介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		关卡系统。
		关卡本着每一波的怪物不存在过高数据，而是存在着有不同效果的怪物，玩家需要通过关卡不仅仅只依靠着强无敌的数据，而是在任务只言片语中寻找关键道具。（这段话是个饼，本人描述能力不行，如果有道友愿意提供剧情的话= =）
		《生化危机》10波已经制作完成。
		《木乃伊》2波试验中。[/color]
		]]></Text>
	</Help>
	<Help Name="1007" Root="1000">
		<Title>主神积分介绍</Title>
		<Text><![CDATA[
		[color=#FF4040]
		主神积分系统。
		主神积分将是该mod的核心物资，当然我不介意各位通过修改器去一波波试错，虽然我觉得这样没意思。但并不禁止各位如此。
		每个玩家控制的npc，每天中午会进行积分的计算，如果不满足条件，则会被随机抹杀角色，有概率抹杀主力，因此花积分一时爽，被抹杀一直爽。[/color]
		]]></Text>
	</Help>
</List></Helps>